自己就咁唱歌覺得幾好聽，但一錄音聽返/ 唱k就難聽到嚇親........

到底係咩原理

明明係街聽住歌自high咁唱，都覺得幾好聽，自己好似有個歌手3,4成功力咁，但一返屋企錄幾十秒試下，就難聽到唔敢聽哂全首

放上黎聽下

因為自己聽自己講嘢把聲係有部分經過骨頭傳送 同聽錄音時係唔同傳送方法 所以會有唔同
btw 得3 4成就算啦

同你相反
一直覺得自己唱得麻麻 但去唱k個個都話我唱得好聽

我之前都係咁
慢慢會慣

有同感

唔係話身體結構係會令你本人聽自己把聲同人地聽你把聲係有分別咩

同埋咩喉嚨唔會累既丹田唱歌法仲係唔識 除左訓係度唱......

見有d劇，個主角想唱歌好聽，然後個老師用個水桶套住佢個頭 咁樣係咪就可以聽清楚自己把聲ga

唔同medium傳播既聲音會有唔同速度，聽出黎都唔同
人地/錄音機接收你把聲，係經空氣傳播
你自己聽自己把聲，係經骨頭/體內傳播
你講野時摸住塊面，係有震的

點先可以聽到自己真正把聲

Whatsapp錄音

錄出黎先係你真正把聲

我曾經有個一個夢想，就係上旺角行人區唱下日文歌......睇黎都唔係唔好獻世了

胖虎都係咁諗

放上黎聽聽

因為你就係太有自信

我都係咁 所以我剩係會唱比自己聽

唱k好重echo，令你以為自己把聲雄厚左，相反電話錄音有失真，無effect令自己覺得把聲好怪